今日入荃灣元朗 有咩好食

如題

荃灣入路得圍走返轉

食餃子好冇

梁記餃子麵坊 近元朗西巴士站 68M落車位

等位起碼四個字 荃豐個間

有無d特式野

金金不如行山 由荃灣行入元朗啦

着緊對砵
好重 不了

食醉雞豬扒好冇

元朗爽爽 都出名 亦多人排隊

氹女女一流

男人著boot

我女女唔洗我氹

why ar

想食啲咩菜先

去路德圍 食個樓下冰室/康樂茶記 再去隔離吉個串燒 食豆腐花

爽爽係咪搬過？

元朗廣場後面雞串

記住係近輕鐵站個邊個檔

搬左得返V房，冇左出面間鋪

陣間荃灣入元朗
想去感受下

餃子屋
食過食唔到第二間

金金應該好型棍子

佢成日唔記得收人錢

金金型棍

呢間堅正

KALA Toast